林鄭你唔係縮沙呀

堅決打擊美帝

笠

又jer

Ha

我記得有位手足要幫佢奶西

259